---
title: Регистрация компаний за рубежом
SEO_title: Регистрация компаний за рубежом - Beforis
SEO_description: 'Открытие фирмы за границей ➤ Регистрация компаний в 30+ странах
  ☝ Подготовка пакета документов и проведение всех этапов регистрации ✍️ Бесплатная
  консультация '
date: 2019-07-06T15:27:17.000+06:00
url: "/registraciya-kompanij/"
hero:
  enable: true
  hero_title_sup: ''
  hero_title_sub: Поможем выбрать страну и организационно-правовую форму, подготовим
    пакет документов и проведем через все этапы регистрации
  hero_title: Регистрация компаний за рубежом с Beforis
  hero_bg: "/images/bg/registration-main.jpg"
  hero_btn_label: Бесплатная консультация
  hero_btn_url: "#contact"
project:
  enable: true
  padding_top: false
  padding_bottom: false
  padding_top_bottom: true
  padding_default: false
  padding_none: false
  pos: "1"
  items:
  - title: ИНДИВИДУАЛЬНЫЙ ПОДХОД
    icon: "/images/resource/1.png"
    description: Проводим консультацию, узнаем ваши цели и задачи, формируем решение,
      которое закрывает именно ваш запрос.
  - title: ИНКОРПОРАЦИЯ ПОЛНОГО ЦИКЛА
    icon: "/images/resource/2.png"
    description: Не просто регистрируем компанию, но и предлагаем дополнительные сервисы
      для комфортной работы бизнеса.
  - title: ЛИЧНЫЙ МЕНЕДЖЕР
    icon: "/images/resource/3.png"
    description: На весь период сотрудничества за вами закрепляется персональный менеджер,
      чтобы вы всегда оперативно получали информацию.
benefits:
  enable: true
  padding_top: false
  padding_bottom: true
  padding_top_bottom: false
  padding_default: false
  padding_none: false
  pos: "2"
  title: Что именно вы получаете с Beforis
  cols:
  - col: 
    title: Входит в каждую регистрацию
    items:
    - item: Готовим уставные документы и формуляры регистрации
    - item: Переводим и заверяем документы физических лиц
    - item: Предоставляем регистрационный адрес
    - item: Проверяем и резервируем название компании
    - item: Контролируем сам процесс регистрации
    - item: Изготавливаем печать компании
    - item: Занимаемся подготовкой документов под апостилем
    - item: Доставляем готовый пакет документов
  - col: 
    type: true
    title: Дополнительные сервисы на ваш выбор
    items:
    - item: Номинальный сервис
    - item: Услуги секретаря
    - item: Аренда офиса
    - item: Трудоустройство людей в штат
    - item: Подготовка отчетности
    - item: Аудит
  btn:
    enable: true
    label: Получить консультацию
    link: "#contact"
domains:
  enable: true
  padding_top: false
  padding_bottom: false
  padding_top_bottom: false
  padding_default: false
  padding_none: true
  pos: "3"
  title: С КАКИМИ СФЕРАМИ БИЗНЕСА МЫ РАБОТАЕМ
  items:
  - icon: "/images/spheres/IT.svg"
    label: it
  - icon: "/images/spheres/gambling.svg"
    label: gambling
  - icon: "/images/spheres/betting.svg"
    label: betting
  - icon: "/images/spheres/crypto.svg"
    label: crypto
  - icon: "/images/spheres/dating.svg"
    label: dating
  - icon: "/images/spheres/gaming.svg"
    label: gaming
  - icon: "/images/spheres/forex.svg"
    label: forex
  - icon: "/images/spheres/binary.svg"
    label: binary
fee:
  enable: true
  padding_top: false
  padding_bottom: false
  padding_top_bottom: false
  padding_default: false
  padding_none: true
  pos: "4"
  title: Без скрытых комиссий и платежей
  img: "/images/fee.png"
  lists:
  - item: Формируем полное предложение и указываем стоимость инкорпорации компании
      в выбранной стране.
  - item: 'Показываем цену каждой услуги и сервиса: вы сразу понимаете, за что именно
      платите.'
  - item: После подписания договора финальная сумма не меняется.
geo:
  enable: true
  padding_top: false
  padding_bottom: false
  padding_top_bottom: true
  padding_default: false
  padding_none: false
  pos: "5"
  title: В каких странах регистрируем компании
  list:
  - item: Австрия
    code: at
  - item: Антигуа и Барбуда
    code: ag
  - item: Белиз
    code: bz
  - item: Болгария
    code: bg
  - item: Вануату
    code: vu
  - item: Великобритания
    code: gb
  - item: Германия
    code: de
  - item: Гибралтар
    code: gi
  - item: Гонконг
    code: hk
  - item: Грузия
    code: ge
  - item: Казахстан
    code: kz
  - item: Каймановы острова
    code: ky
  - item: Кипр
    code: cy
  - item: Коста-Рика
    code: cr
  - item: Кюрасао
    code: cw
  - item: Маврикий
    code: mu
  - item: Мальта
    code: mt
  - item: Маршалловы острова
    code: mh
  - item: Нидерланды
    code: nl
  - item: ОАЭ
    code: ae
    url: ''
  - item: Остров Мэн
    code: im
  - item: Польша
    code: pl
  - item: Сейшельские острова
    code: sc
  - item: Сент-Винсент и Гренадины
    code: vc
  - item: Сент-Китс и Невис
    code: kn
  - item: Сингапур
    code: sg
  - item: Словакия
    code: sk
  - item: Словения
    code: si
    url: ''
  - item: Чехия
    code: ch
  - item: Эстония
    code: ee
str:
  enable: true
  padding_top: false
  padding_bottom: true
  padding_top_bottom: false
  padding_default: false
  padding_none: false
  pos: "4"
  title: Простой процесс сотрудничества
  title_sub: Всего 4 шага — и ваша компания зарегистрирована.
  list:
  - num: "1"
    icon: "/images/steps/consult.svg"
    heading: КОНСУЛЬТАЦИЯ
    description: Знакомимся и обсуждаем ваши цели и пожелания. После этого менеджер
      формирует несколько предложений.
  - num: "2"
    icon: "/images/steps/lamp.svg"
    heading: СОГЛАСОВАНИЕ
    description: Выбираем и согласовываем оптимальный вариант инкорпорации. Условия
      закрепляем в договоре.
  - num: "3"
    icon: "/images/steps/money.svg"
    heading: ОПЛАТА
    description: Вы оплачиваете указанный в договоре список услуг, мы готовим документы
      и запускаем процесс регистрации вашей компании.
  - num: "4"
    icon: "/images/steps/license.svg"
    heading: РЕГИСТРАЦИЯ
    description: Наш менеджер контролирует весь процесс инкорпорации и отправит вам
      готовый пакет документов, когда все будет готово

---
